# aviahack-opt

REST-приложение для оптимизации распределения задач по водителям

Для запуска приложения собрать docker образ и запустить контейнер

<a href="http://gitlab.com/Berdikin/aviahack-2022/" target="_blank">Родительский репозиторий</a>
